棋靈王開始反cup😭😭

不過佢呢招係幾勁，打篇千字文出黎扮曬懶係認真討論咁，就有班連登仔同情佢，扭轉埋成個輿論風向
其實幾似政客會用既手段，棋靈王真係幾醒，開始慢慢成功洗底，掌控曬個局面

有冇巴打入黎貼佢以前好撚串死攬鮑姐嗰啲圖

證明連登仔高汁 對事唔對人

鮑姐

最高汁係棋靈王

成個post即刻污染哂，個個跟風打鮑姐
都唔知有乜好鮑 鮑鮑鮑 鮑你老母咩

佢應該好撚享受

我身為八府巡按俾返少少特權我好喎

射到一地都係啦已經

一日都冇，成個風向已經變曬
所以話連登仔真係機靈，風吹邊面就係邊面擺，真係佩服佩服

push

agger

俾人撚緊都唔知，仲高汁
不過棋靈王係幾高汁

其實不嬲有啲user係同某樣嘢掛鉤，呢個亦都係舊登不嬲有既文化
就好似以前樣子巴chur住baby，象仔叫春唔想返工，蕭別離戒J咁，羅定偉學生妹，肥絲捉錯別字，小多士處女愛好者等等等，而家棋靈王明顯就係同鮑姐掛鉤，話唔好覆鮑姐嗰啲係新會然定想眾人皆醉我獨醒？

你班弱智仔真係煩到嘔,佢做d 咩野值得你地咁樣狙擊?屌撚左你老母? 殺左你全家? 條友開左個膠post 姐,你地狙左成年 你仲覺得好好笑?? 樓主條撚樣 咪又係借人上位, 上神主牌先啦 柒頭.

究竟係邊個認真先

你人如其名

Block埋棋靈王就唔使煩

呢位手足幾好野 短短4句屌晒全世界

唔講以為同棋靈王有親

樓豬難得搶到2樓都冇正皮係慘嘅
child登仔就冇樓豬咁識玩咁老屎忽
請問搶完2樓有咩獎勵咁值得高興

唔好講呢啲住啦，你個名同我個名咁似幾時相認先？

親你老味 唔講以為棋靈王同你有仇添. 你要狙去狙d 5毛啦屌. 當幫自己績福, 睇你都唔長命.

上連登上到咁咒人法，不愧係臭口狗

樓豬高汁

而家d新會然惡能到

我都覺得好能惡

打少少野就撚曬成個連登 兩邊互屌

以前舊登就算啲回覆都叫有啲創意
玩嘢之餘都回應下個post
個個鮑姐兩個字以為自己好撚好笑

我覺得棋靈王係繼肥絲之後可以將成個連登掌控曬既user

屌個d人十個有九個id六位數

新會然係咁😂😂

啱

求其一兩個post上熱門，多人正皮叫人放過耆齡王就成個風向逆轉曬 所以話連登仔幾好撚

明明日頭仲係恥笑緊，係個post出現咗之後就成堆道德彈曬出黎

無話咩風唔風向 我唔知其他人本來點睇
我自己就每次見到d topic有興趣既 禁入去先知原來係棋靈王開post
然後就一堆小學雞"鮑姐鮑姐"咁 為留言而留言 完全唔知做乜9
頭幾次就話好笑姐 多左就煩架喇
再講 係要留言講鮑姐你都留句有意思既野啊
沖入去掉低句鮑姐就走 你想表達d咩先
依家有班人仲覺得自己留鮑姐好撚風趣既 你地同肥絲係無分別
肥絲都只不過係霸住#2 你地係成個post都係咁留言啊

連登俾人帶風帶得好犀利
仲高汁，汁你老母
一係一開始唔撐，一係一開始撐
思想變色，屌你老母

不嬲唔反肥絲
都係嗰句，棋靈王有心討論就自然會搵方法
我理得佢開過個ac定問人借都好，佢明知打一大段野出黎結果都係不斷俾人鮑姐鮑姐，咁其實佢都唔係好想討論
留鮑姐既連登仔同棋靈王，只不過係一個願打一個願挨

如果棋靈王係keep住開膠post 你班人洗版都由得你啦
但問題係佢開啲post根本膠唔晒
驟眼睇返佢最近開嘅post 根本有一半係值得討論
但就比班人玩到可以頭3,4版都無一個正常留言 真係屌你老母

理得佢
我地都搞搞新意思咪得
成日鮑姐都會悶嘅

好撚煩 成班人係度鮑姐鮑姐鮑你老母咩 阻撚住人睇post

攻心計

唔講以為成個連登所有post都係俾鮑姐洗版

原來係樓豬趕到去第一時間留言鮑姐, 無正皮不突止仲要負皮, 跟手就嬲嬲豬開post屌棋靈王黎發泄

你估我好撚稀罕正皮咩
同埋我成個post邊忽屌棋靈王？

你又知佢唔想討論? 正常留言佢有覆 仲要係比人洗左幾版之後既留言
依家點睇都係班小學雞阻住人討論wo
點解要正常討論就要開過個ac 同叫人唔中意就移民有咩分別

passive aggressive 到你咁個程度真係
嬲嬲豬就人少少認左佢啦

但你講嘅呢堆例子所謂嘅「掛鉤」都係佢地自發㗎喎
例如象仔自己開post講唔想返工
例如羅定偉自己開post講學生妹
呢堆例子即使有嘢「掛鉤」都完全唔影響佢地開post/入post討論，因為無人會用單丁一兩個字去洗版阻人討論，甚至會入post一齊傾返工、學生妹
無錯一開始棋靈王係自己提鮑姐，但被小學雞長期洗十幾版阻人，留完兩隻字又唔正常討論，點同你提嗰堆例子相提並論？

因為你地柒囉 十足啲自信毒撚自以為風趣幽默

佢自己犯賤咋
有一輪少咗好多人講
佢一係自己又提返起鮑姐，一係又煲老藕post
你起一起底先啦

玩過火先識驚

其實我記得根本就冇抽足一年咁多，有一排都冇嘢，係唔知點解最近無啦啦又興返鮑姐

根本佢久唔久就自己回帶
呢點好撚肯定
利申：以前有份狙擊，依家冇

幫唔落啦咁

次次入到post見到係棋靈王開
就知道唔洗睇留言
我唔想再見到鮑姐

王騎

講到我地個個杯葛佢噉
佢想洗底去7仔買新嘅連登acc就得啦

啱呀所以我無反對佢同鮑姐掛鉤
好似上面我講象仔、羅定偉都係自己開post講一樣嘅內容，等同於棋靈王自己再開post再重提
但大家都唔會瘋狂copy幾隻字去狂洗象仔、羅定偉版
而家洗版嘅程度係去到阻住人去討論喎
點解唔可以好似樓主講嗰啲例子，掛勾之餘又可以正常討論呢？

原本都冇人提返，最多一兩個
但係佢自己無啦啦又翻兜返，咁就唔怪得人特登搞串個場啦

唔可以

尚書大人

次次佢開親啲topic 都幾有話題性
但無入到去見到成板都係鮑姐就無心機睇

其實佢就係特登開有話題性既post

冇辦法架喎
個別一兩個人就話啫，咁多人一齊做就只可以當係一個現像咁睇，而呢個現像係佢一手造成
怪只怪佢自己久唔又要又話俾人知自己煲老藕
連登仔都係人，你上一秒開膠post下一秒又正經返咁話啦喎 人格分裂咩
不過我都認同係咁鮑姐好冇創意 應該要扣返題先啱

無話題性嘅post不如唔好開

有心開就用另一個ac開啦，明知會成版鮑姐仲開post 博乜

因為覺得鮑姐未玩悶嘅人遠多於想正常討論嘅人囉
人哋鍾意點回post又要你管嘅

呢方面我就無意見

呢個真
網上面好多嘢都係一發不可收拾
就算道理喺你嗰邊都係咁話
啲人講N咁多次鮑姐都係合法 又冇犯規 又行使緊言論自由
真係吹佢地唔漲
佢連最簡單改名都唔改，單純開post求人忘記咗佢嗰吓真係忍唔到笑，呢度係連登黎，咁做只會更加柒...

不了

費時被扑

總算有人明我想帶出乜

我諗我已經俾好多人扑咗

引到咁多人討論 幾個熱門post都係講佢 爽

肥絲起碼留低正字，無人會洗版

棋靈王開親post大家就衝入去留句鮑姐就走
想正常討論都唔得，同你所謂嘅舊有掛鉤文化點比？
呢幾日見到想討論嘅話題，入去見到個個留鮑姐已經走啦，點討論？

一次好笑兩次好笑
屌你老味成班小學雞玩足十幾廿次都唔悶
難得佢出啲認真post 又見到上到熱門
入到去成堆鮑姐 好笑又唔係 都唔知做乜鳩
有啲post仲變到好似鬥快咁
搶到頭香好似好威咁
成班小學雞心態
child登

人地又唔係好似屌admin屎忽咁走數 又唔係做埋d傷天害理嘅事
柒下就要比人係咁洗版 仲要講緊唔係開post就比人洗 係人地開嘅post留言都要比人洗
係child登先會睇呢d睇得咁重

根本就係一堆人留鮑姐先會上到熱門
如果冇人留鮑姐，我諗你見唔見到個post喺熱門都成問題

唔好笑咪負評你Block 柒你lo 你唔駛係度即刻駁嘴咁

其實咩事
點解個個都叫佢鮑姐？

又想回帶

笑佢鮑姐只係因為好笑 一個gag搞得多就唔好笑 唔好笑咪停囉 唔停咪block囉 好簡單姐

你咪新會然 我上舊登咁耐 都未見過講呢啲野都要搶頭香

都係果句，有心討論就搵另一個ac開post啦，明知會成版鮑姐仲開，博乜
就係博你呢d on9仔同佢護航啊，比人撚仲矇盛盛

唔明你想點
將罪名降落連登會員本身就係錯
如果隻棋英想變返正常人 大可以再申請acc
咁留戀一個人見人憎既acc/人格??

個重點就喺度，擺明佢都唔捨得呢個ac既名氣
既然佢咁留戀鮑姐，我地咪幫佢

其實好多人屌留言鮑姐係咪根本唔知個來源係咩
見到唔少疑似新會然問咩嚟

就係咁

其實都只係講緊大約1年前，而且呢年期間都不斷翻炒
如果咁都唔知其實都真係新會然/唔係成日上連登

咁俾你班弱智仔洗鮑姐推到上熱門又點
又唔係討論 推完覺得自己好威威定好好笑？
就算個post唔上熱門 就唔可以認真討論？

講到好似棋靈王唔想咁款
根本過一排開始冇人講，但佢又久唔久回帶，跟住佢又冇表明立場叫人唔好再咁

屌真心 棋靈王啲post唔多唔少都正正常常 有啲甚至幾高汁
想認真思考討論點知睇落去就見到一堆鮑姐
唔係唔俾你班仆街覆鮑姐呀
但你覆完可唔可以認真回下佢既topic呢
每次見到頭十版都係鮑姐而無人認真回覆真係覺得好撚on9

咁你想幫佢洗底定繼續鮑姐？

繼續鮑姐又推人上熱門
然後又話人特登開post 虛偽搏同情 想洗底

無限loop

唔覺，要認真討論既post多到數唔曬，唔差佢一個

定係樓主你同佢一伙想齊齊上熱門？

無鮑姐就無佢啦 重邊個會click入去討論

咁你又係度博乜 睇透世事

你覺得高質咪試下自己開返同一個topic
睇下有無人理你 高質

連登仔就係看透世事架啦
你覺得樓主又唔係看透世事？

上連登可以搏d乜？

真係唔知

棋靈王成日開埋曬啲咩5/60後做愛post，根本就佢自己唔識死，點解咁都要仲同佢兜？ 根本佢自己都想玩膠
而家玩到過曬火就知驚開密咗啲正經post+千字文洗底(但其實佢啲所謂正經post根本就係呀媽係女人既道理 )
再講，有連登仔將佢同肥絲比，我點睇都係肥絲影響力大啲喎 肥絲全盛時期係每個post都見佢喺度左左右右，但棋靈王呢？咪最多嗰一兩個post，唔入嗰一兩個post係咪會死？
你既然明知個post係棋靈王開就會知裏面全部都係鮑姐，跟住就屌入面點解全部都係鮑姐影響討論？？？情況就好似你明知印度有好多強姦犯，你都自己一個去之後俾人強姦完就屌點解印度咁多強姦犯
連登仔平時都識講支那啲嘢衰，去支那瀨嘢係抵死
咁你入完棋靈王post見到成版都係鮑姐我係咪又可以話你抵死？

我個人黎講繼續鮑姐係冇問題

其實棋靈王都幾撚醒 見到有人開左個post就打鐵趁熱開多個post 咁就洗到底

一早話佢醒

神早block撚左棋靈王

上連登最忌認真

條友開咗個post同人講自己想屌鮑姐囉

你想提鮑姐抽下水係ok
頭兩個回覆講下咪算
但使唔使成個post幾頁回覆都一樣先

事實係因為你班弱智狗洗得太多版
先令到有部分想討論嘅人都唔想覆
你覺得個post冇人討論咪由佢沉囉
洗咗十幾版又唔好笑又冇意義

吹呀，你成個人生都冇意義架啦

唔差在睇埋鮑姐個post

想討論咪開過新post囉

回d廢話博乜

連登本來就係無聊低俗色情
J圖上熱門 你想有咩意義？

0論點 人生攻擊下就當反駁咗？
弱智真係冇藥醫 亦都可以睇得出你地班淨係識跟風洗版嘅人嘅智商去到邊

有咩好反駁 ，得你個弱智仔咁認真，明知係跟風野仲叫人反駁

連登清泉棋靈王都反
鍾意老女人有罪咩

佢係耆齡王

唔覺成個post都係

過一排冇人再提 佢就會自抽架啦
到時風向又會轉
這就是連登

死撚開啦

你囉

根本就係姣婆遇著脂粉客
睇返佢d post 早排先開埋d咩宮雪花
明明呢到已經係偏低齡向 而家玩大咗
就想洗底 佢淨係想做個attention whore 一方面想享受鮑姐po人氣 一邊唔想俾拎鮑姐出黎講 不過係既 改個名就驚wfc 咁attention whore就緊係想就算冇正經討論都想上熱門架啦

連登仔又比人撚

明明見到個topic幾得意想睇下大家會有咩講
點知一入到去全部都係鮑姐鮑姐鮑姐
攪到完全唔想睇落去即刻出番去

講起User掛勾，好掛住心理時鐘

連登少咗好多依類搞笑嘢

唔係同情佢係你阻尻住曬
下下灌水仲懶係清泉見到都嘔心
你好笑都算
下下鮑姐二隻字你唔煩我都煩

以前心理時鐘起碼d人都係笑鳩佢 唔係剩係留句肥婆 依家真係好on9

成件事都唔係同情棋靈王
如果佢打啲野同老女人有關你搵位入都還好
講乜鳩都留兩隻字就完
你同5p啲自貼區搶1有咩分別
仲要有啲好似樓豬咁搶完1好似中獎咁開心
根本一啲都唔好笑
講到尾係成班鐘意搶1虛榮比人正皮
冇思考能力嘅小學雞見人正皮
佢又正皮留句鮑姐以為自己好搞笑
有人開post道出真相成件事好撚無聊咪比人負皮返

你幾時見蕭生開post係成版都“戒j”兩隻字
又幾時見小多士開post成版都“處女”兩隻字

你嗰兩個例子講乜都離唔開戒J同處女，咁棋靈王講乜都離唔開鮑姐都好合理

人地問你幾時有見過其他post咁樣洗版啊，盲撚左咩？

見熱門幾個耆齡王就知道
班連登仔比人撚得好開心

佢琴日討論港女有咩優勝個post有人想認真討論 幫佢開左另一個同名post諗住轉場傾
但棋靈王幾乎冇參與過嗰邊嘅討論 就知呢條友明顯係enjoy啲人留鮑姐多過真心想討論

如果現實阿伯友知道個仔想屌鮑姐 會唔會驚到著草

其實點解樓豬會話佢因為玩大咗而想洗底
究竟有咩玩大咗 就算真係玩大咗 點解又要洗底
既然而家有一班人覺得佢係想認真討論 一班覺得唔係 我覺得拗嚟都無意思

中學生多係咁架啦

老實講，唔係介意你地講佢鮑姐，而係冇人認真討論嗰下

入嚟都係想睇呢張圖，我出番去先

幾時幫埋 屌admin屎忽 平反
新會然真係麻撚煩

肥絲影響力有幾大啫，佢通常喺啲post回一兩次啫，block咗佢就可以當乜事都冇發生過啦

肥絲搞到成個連登分化曬咁濟，嗰陣啲連登仔自己唔肯block但又係咁嘈要bam9肥絲，搞到世界大戰咁款

棋靈王開得啲五六十路POST就知佢想膠出位
佢近排想認真討論 可能係玩厭 或者 做戲
但佢本性都係膠 佢根本都仲想人覆佢鮑姐 欲拒還迎
過一排無人理佢又會再嚟料
連登仔根本唔應該放過佢
不過就算唔放過佢 瘋狂覆佢鮑姐 始終有啲悶

掛勾唔等於要洗曬佢所有post 喎
你話有人玩接龍okay
但100%留言on佢認真既topic咪on撚9囉
你agger掛勾咪like第一個掛勾回覆，唔使自己出一個
成日都盲跟人地，洗少陣板洗死咩

佢地講極都唔明
成日話人係假膠乜乜柒
佢假唔假就唔知
不過留鮑姐個班一定係煩膠
仲要係唔好笑個隻煩膠
冇人同情棋靈王
係留鮑姐個班開埋追蹤賽跑咁去爭第一個覆無撚聊

負皮個d

佢根本就好enjoy

有心想洗底改個名已經呃到一半人

只可以講係高招
佢知鮑姐個話題差唔多要完
就頻密出post 洗底轉形

就咁睇好似佢想以後認真討論咁
但實情佢又諗緊點樣好似之前"鮑姐"
咁膠出位
始終覺得係佢post認真討論太on9
不如覆佢鮑姐好過
等佢咪以為洗底咁易

不嬲柒一鑊就預咗俾人狙，金鐘驚現on9仔個post好似開壇到而家都仲俾人推緊，點解佢覺得佢可以倖免？

講錯，係m記驚現on9仔

起碼果陣啲人係認真討論，鮑姐

條友根本就係非常享受自己成個post都係鮑姐

我覺得係非常享受佢喺連登既號召力

咁就上曬位，真係好嘢

所以我一早都狂屌連狗，根本就係其中一個令到呢代人冇獨立思考的原因，當然呢代人普遍都有問題（同網絡太發達都有關）

係棋靈王post 認真討論?
等於去m記溫書一樣
仲要阻住人係嗰到玩狙擊
真係唔明點解連登咁易俾棋靈王帶風向
明明之前都陸續狙擊咗成年

你話一開始都一大班人屌鮑姐煩膠就話，但嗰陣明顯係好多人都樂在其中，話留鮑姐煩膠仲會俾人屌返轉頭
係嗰個post出現咗再加棋靈王瘋狂出post之後之前班連登仔就即刻轉曬風向，呢個轉變講緊只係1日內

狙擊不嬲都有，只不過而家係多個狙擊一個
同埋洗版極都只係佢開既post，啲人就吹到成個連登都係鮑姐洗版咁款

又唔見有人幫即刻搏嘴,M記on9仔平反

凡事太盡，緣份勢必早盡
洗咁多次版，你唔悶，其他人睇見都悶啦
所以根本唔關尚書大人事

噏乜鳩

我講緊啲正字post 棋靈王收皮啦

吹乜風 一向都有人唔鐘意
不過次次頭一兩頁都比啲鮑姐撚洗哂
第3,4頁我已經唔會睇亦唔會覆
印度仔開百里香post都唔會個個留
一式一樣老闆兩隻字就走啦 起碼都有啲變化
講到尾咪成班想搶頭香攞正皮
咪越覆越少要爭第一
打多幾隻字又驚冇頭香 咪谷住淨打兩隻字

棋靈王 你叫我地點放過你呀

你寧願呢世無得扑野定係只可以扑鮑姐一個

一句講哂 鮑姐定司棋姐

呢排重睇萬家燈火 真係好正

我記得有個仲要屌林鄭, 痴9線
根本佢自己一手造成, 怪得邊個